水警輪救火似屙尿 遭市民訕笑

痾尿咁救火

佢將個鏡頭影返去火燭嗰邊
見到隻狗咁撚廢就笑到仆街

希望有極醜惡配音版

你不如返去海濱公園食下花生算啦

紙皮都得
不如用CONDOM 啦

玩水炮車果陣又唔見佢咁細水...

畜牲小便，唔洗你地教

大蛇痾尿原來係咁

喺度扮幫手on99
好似啲園丁淋花

漣漪 bgm

[行動po]香港人日程表更新

好明顯唔係幫緊手救火啦

屌係老味好撚on9
呢班垃圾真係貪生怕死

咁佢做乜撚呀

笑死個畫面好正

公園淋花條水喉仲大水過佢

隔咁遠射嘜鳩

拋物綫滴滴仔救火

唔係應該直射火既底部架咩

有聲

拿啲黑警呢…

啊叔

冇撚讀過science

我屋企個花灑都勁過佢條柱佢應該係洗緊自己條蟲

擲人落街 強姦 打細路叻好多喎

你睇下....話佢豬又唔撚係豬....

仲要隔咁撚遠
本身諗住佢撚細都唔覺得有咩好笑
但鏡頭一轉見隔咁撚遠就笑到仆街
班黑警有冇一次做嘢正常啲㗎

好meme-able 如果有相就好

水警真係好撚柒廢

海上火警佢又係得個睇字

捉走私又係靠海關

水路ii更加唔會理

都唔知呢個部門做乜春

太大火開水擋熱浪可以近啲食花生

極醜惡去左邊

不如試下開香檳救火

same
一zoom去隻火船到笑到仆街

我睇撚左啲咩

垃圾料係咁上下啦

小學教射濕附近物品有助阻止火勢蔓延
讀完毅進仲記得小學教既野算好了

公道啲講

去到現場見到架船燒緊，消防又未到

如果企埋一邊食花生，俾人影到又會話唔做野

架船本身有水炮既就一早用咗啦

顯世咩

真係屙尿都遠過佢

射濕個海先

咁射水做乜

佢諗緊乜無人知

水警仲要係唔撚識遊水都做得 有人跌落海搵消防

玩緊水?

垃圾狗

班友d笑聲

驚海水著火？

DLLM，攞來沖涼都嫌你水少啦

冇左pan果一野好難笑

搵狗嫂出動就乜火都救到

幫個海降溫啫. 拎走咗熱力,啲火就會熄

警嫂都多水過佢

有無讀過哂銀時阿?

一番心意姐

用水炮車嘛，唔係好威嘅咩

cctai唔敢面對事實

毛漢：呢個世界公平咩

水喉仔都得
咁賓洲仔都得啦

佢笑緊北角天橋火警 消防射吾上橋嗰單
敵人無咁弱智 周圍聊火頭不知幾另

同當年菲律賓黑警揸手指槍有得揮

有聲音

證明cctai其實諗野根本無邏輯

笑死

極醜惡大叔 行得太前

擺到明呃OT啦

一陣個新聞稿就寫「水警聯同消防 合力撲滅大火」

正常啦，未俾錢咪未有水到

經典回顧 過咗咁撚多年都係冇長進

點解啲狗可以做咩都柒一大餐

警嫂水炮車勁撚過佢啦。

幫海降温

中國化
得淡笑

Same隔幾架船咁遠

叫你洗走廊咩

射毛漢仲落力過救火

傳叔已經唔會出呢D片lu, 依家佢鍾意撚狗, 真既汪汪狗

話佢屎又係成劈屎

人hi蠢真係冇hi藥醫

黑警唔係狗？

紙皮都得 咁condom都得啦

可能嚇到瀨尿，洗返姐

佢依家真係走去周街搞D流浪狗

可能本身就係洗緊艇
心諗既然有支賓州仔係手就過去幫兩野

喂 企開d啦

水警冇budget
去晒維穩度，大家要體諒下

洗船都唔夠水啦 救火

笑𠹌死

屌佢老味

係咪未見過大蛇（sir)屙尿

企開d啦 去接中大支那生返大陸食海底撈算把啦

灑水致敬打氣

same

LINK

一開始以為前面有架舢舨仔著火
之後見到個火，好心就收埋條野啦

傳說中既大蛇屙尿

水警上晒岸著綠衫打人
呢個茶水阿叔替更黎咋

救火都係搵專業既消防吧拉，毅進仔

黑狗真係廢撚到呢 ...

cctai柒左仲硬頸繼續柒嘅特質係依個post睇到曬

笑撚死

支水槍都大力過你收埋你碌野啦

真係做野果陣永遠咁撚廢

後花園淋花都勁過佢
水警 失控打人就叻

其實極醜惡點解消失左?
會唔會俾中共消滅左

警察永遠係低智商
一係就行撚開唔好阻住哂
又要攞彩，攞到你咁柒

維穩囉

送大蛇去長州食海鮮

rubbish

可以係報告寫番開左喉救

幫水降溫

專業花王

唔好咁mean啦
可能佢都係無適當工具真心想救火呢

係唔係沖散油污
唔俾油污擴散?

正常呢個規模既船一定有消防喉 無既話犯法

做防暴打市民囉，你睇班冚家產次次上親岸都狼到仆街

咁撚廢都救到火嘅話，咁我用津路水砲都得啦

仲衰過阿伯屙尿

起左腳定右腳？

沖散咪仲大面積 點唔俾油污擴散啊
快啲去做狗啦 你人才黎

老納!!!!!

呵尿都得

咁射精都得啦

冷卻水溫

平日主要都係殺人同棄屍

part time 睇場 走私 販毒

啲comment 好撚好笑

係咪戇𨳊

睇撚住好似拋物線咁射過去
點知遠到仆街

下面嗰格轉全圖得唔得

呢啲等返消防同事黎啦
嘩屌隻船啲火咁撚勁仲要傳出爆炸聲
拎喉條友當下有冇邊笑邊‘救火’

試吓推到試國際比外國啲人笑吓

消防支水砲
popo支滴滴仔🤏🏻🤏🏻🤏🏻

警察係咪有特權警察係咪大撚曬

走前10年

毅進仔冇學識冇讀書係咁㗎啦

遲啲要買水炮船

水警用個普通抽水泵都弱智
真係紙皮都得不如拎個COMDOM啦

水砲只用嚟射人
水警用嚟救火

水警無筆直你都講得出最多防暴係水警嚟

D錢用哂黎買水炮車 裝甲車 槍炮化武
水警輪？用舢舨仔頂住先啦

呢個啲水勁好多
可以用嚟救火

連登仔睇野真係片面到...
擺好條喉先再 bump水救架啦

警察你係咪有特權警察你係咪大撚曬

江sir 所講嘅拉闊畫面睇

放水定救火

條水喉仔可以做到Ｄ咩

年紀大，前列腺發炎

黃狗射尿

消防到咗喎
只不過得細船

膠喉都得 咁condom都得啦

屋企洗車條喉啲水都大過佢

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

班撚樣日日係船打邊爐呃人工等退休, 智力真係得咁多架咋.......

前列腺肥大就係咁

有呀 個泵唔夠力ja ma

好掛住

on9仔黎

咁係咩 幫手打氣

淋花

人地咪講左幫D水降溫LOR

極醜惡大叔去左邊

你個傻閪 傻閪 傻閪

消防未到？你盲撚左？

我屋企沖涼個花灑都射得遠過佢